可能係世界上最好嘅配票策略～

愈係困難嘅事
就要用愈簡單嘅方法完成

呢個策略
就係我哋響投票日，投兩次票

第一次，去官方票站投票
第二次，去返初選票站，滙報返你投咗咩票

第二次投票嘅數據
會顯示響一個實時統計網站上面
換言之
呢個係一個幾十萬人參與嘅Exit Poll

當呢個網站實時反映各人投票走勢
果一刻仲未投票的選民
就可以依據呢個即時調查
自己決定忠於自己意願，定係策略性地票投尾席候選人

而這批人的投票結果
又會再次輸入到上述的實時 Exit poll 當中

萬一雷霆救兵過多，造成尾席迎頭趕上
呢個效果又會同步反映在統計資料上

然後本來響尾二，但係剛剛變成尾席的人
又再一次吸納引新一批救兵供票
即係呢個系統，會變相呼籲救兵分流去最新一個尾席候選人身上

國安衝班人入嚟投點算?

建制派灌票做衰個big data

唔work 有藍絲搞事或者time lag會唔準

要配票不如跟返區議會選區黎配，例如某細選區全投一位候選人咁

Q&A
Ｑ：藍絲只要呼籲支持者
黎到初選票站亂咁投票
咁咪可以搞亂個 Database?

Ａ：係。
所以需要一個篩選機制，去堵截「非黃絲」嘅投票
而呢一刻全香港最大嘅黃絲 Database
響戴教授手上

初選每一票都有一定程度嘅個人資料
只要核對過，只有投過初選嘅人
資料先會被計算
咁就可以製造一個唔會被藍絲污染
全黃絲嘅 Exit Poll

【突發】嚇壞支那辦的立會必勝法 琼子見到也哭了

難d 法律上先唔講 因為佢話係就係
你點排除黎投個班係咪藍絲 好多上年紀唔會投多次 票站距離數量都好影響數據 多一樣野數據就會愈唔準 更加誤導

Ｑ：你個方法咁麻煩
點解唔用身份證字頭、出生月份、抽扭蛋App etc 去平均分配選票呀?

Ａ：呢個方法，即係最基本嘅亂數配票
目的就係將每個選民，配以一個天然亂數
再將選票平均分配畀名單上嘅候選人

不過呢一類方案，有一個先天不足嘅缺憾
就係無法知道究竟有幾多人願意根據呢套方法行事

當無法預計究竟係一千人、定係十萬人採用平均配票法
這策略就存在非常大嘅缺憾

再者
若然肯採用這手法嘅選民，集中響尾席候選人嘅票源手上
而碰巧票王嘅支持者，又不接納呢套策略
結局更可以是災難性

所以呢一種方法，基本上行唔通

Ｑ：點解唔再做一次雷動計劃？

Ａ：雷動係籍支配一部份自願放棄自由意志
成為「雷霆救兵」嘅策略選票
再依靠民調結果
用這批傘兵補貼尾席候選人

不過2016 年選舉事實證明，當告急效應疊加
就有機會出現配票失效
而且當一個「大台」出現，便會有聲音有意無意的中傷，指責大台與老牌政黨嘅關係
又或者，當尾席候選人是熱狗 / 武勇支持者之類
因為私人恩怨而導致救兵卻步
呢兩種情況，都有可能破壞雷動策略嘅效果

講好左會銷毀初選選民資料，而家又keep返，咪即係出賣選民

但戴耀庭唔係話初選後就會立即刪除所有個人資料咩?
樓主想D個人資料留到9月?

冇人叫你需要叫一個實數出黎
我哋只須要造出「走勢」，顯示邊一個候選人而家係尾席
就會有人配票畀佢

再者
對方有冇呢個 data，都會配票
只要我哋個總人數比對方多
咁就根本唔怕對方配票

事前配票好過啦 又要人走多轉又要對資料
仲話簡單 是咪on9

上便提過
我哋需要一個黃絲 database
即係曾經投過初選嘅人
(Supposingly 係真黃絲)
佢嘅data先會被計算

咁就可以阻隔所有惡意破壞嘅entry

呢個方法都亂數配票一樣
只要你唔知有幾多成嘅人肯跟你玩
咁就永遠冇辦法有效計算
高票者嘅票有幾多人補貼過去低票者果度

執行上冇問題

但港共一定會雙重標準話操縱選舉
如果想配票，就應該將唔同候選人分去指定選區拉票，減少其他候選人嘅曝光率

eg 九龍西有
九龍城，
油尖旺，
深水埗（南面嘅深水埗and長沙灣，北面嘅美孚and荔枝角)

如果民主派出4張名單
1號淨係去九龍城
2號淨係去油尖旺
3號淨係去深水埗，長沙灣
4號淨係去美孚，荔枝角

超區都係用同樣方法

之前有人講跟身份證號碼投(例如頭一個數字)
三個候選人就
A : 1,4,7
B : 2,5,8
C : 3, 6 ,9
0就自選

問題係宣傳要夠

藍人亂入亂投點算

戴教授係話「點完票後銷毀」
咁有幾個方法
1. 永遠點淨一張，即係未點完
2. 只銷毁部份資料，例如身份證４位數
但係保留其他
咁就可以用「初選選擇」去 cross check 究竟係咪真entry
其他方法
我唔講到咁白
等有心人自己諗

我覺得你係玩野

上便提過
由於冇辦法確定咩人跟你呢套方法
如果集中響年青選民 (which 偏向支持較少票數嘅本土派)
而傳統泛民嘅票唔跟你呢套玩法

咁結果就有機會選票倒灌
由尾席流返向泛民票王手上

上便提過
要用一個黃絲database cross check

你咁講 去官方票站投票嘅人都唔會個個同你走去初選嘅票站去講翻自己投咗咩票啦 結果咪一鳩樣

調番轉頭, 其實可能需要大量義工去票站做民調
建制都係用呢D招配票架啫

推！

只有投過初選嘅人資料先會被計算
咁冇投初選嗰班點計?
佢哋取向可能完全唔一樣
唔work

操縱選舉
先決條件係要有一個「大台」
去決定派票畀咩人

而家呢個方法冇「大台」
不過有一個「好大嘅平台」
而兩者嘅分別，係呢個平台，係冇自由意志嘅
佢只係一個反映投票者意願嘅空間
其他人用唔用呢套數據投票
亦都係各人自己意願

若果真係要話佢「操控選舉」
咁就係提交咗 exit poll 嘅幾十萬選民操控咗選舉
咁就一個哲學問題
因為... 呢幾十萬選民，本身就係可以操控選舉嘅人

對家都會睇住你...

你地中共會多謝你俾數據佢地，幫佢地配票
你第一次玩立法會選舉，第一年接觸政治？

好難做到
到時藍絲會CALL馬嚟亂投非正式

對家自己有齊data，配左廿年
呢個初選調查對己方利大於弊

跟出生月份投咪得

講真我唔信藍絲會排隊做exit poll

你講得出黃絲data base
一係你係5毛 一係你就係on9

真心一定犯法

Push

推 抗爭Mind Map #香港自治法 #馬格尼茨基人權問責法案 #特區免簽地位 #黃色經濟圈 BNO「5+1」 #國際戰線

咁同雷房有乜分別？

留個data base 做乜鳩
你做狗咖？想攞到數據？

點解你覺得港共會同你講道理？
你要考慮埋中立/亂投嘅人
有d見邊個旗多，人多，就投邊個
用呢個方法可以集中資源拉票

想講你每次票站出面個香港民研就係做緊同一樣野
問題係你有無咁多人可以等到最後一刻有數據再去配票
再者 咁樣配票係咪犯法？

搞咁多野
用餘數配票法咪得

就算唔準確都好，都一定有參考價值
就算有error,都有參考嘅作用

太多變數 比對家搞/睇住黎食
個數據根本就唔準
而且冇呢個必要
大家投返自己個票就ok

唔用選區分一定唔work

最大嘅係區選
咪on9

啲資料唔會keep架，何來Database？
同埋keep資料呢個諗法本身就好唔安全

BUY 但要多微調

用區議會分區嚟投就最好
一定唔犯法
其實配票最關鍵係最後一席
呢個要諗諗佢

你玩呢啲食字即係想人以後唔信你
咪撚戇鳩

二樓秒殺 請pin呢個

呢個概念唔錯
但有個黃絲database其實危險

有4個人要投 咪自己組成4個人一組 分別投比4個人

分唔到組 咪寫一個random 網出來 跟佢結果投 理論上4個候選人平均分到1/4左右

由下而上咁做有無得諗？所有泛民本土力量呼籲選民各自揾返當區初選出線人數嘅親戚朋友自己組隊，各投俾名單上嘅人一票，大家一齊做，咪一定平均分配到囉

即係例如港島， 出線嘅4張飛，許，袁，梁，鄭
咁選民自己揾返4個朋友，各自投返一個一票

咁得唔得？我唔多識，歡迎討論

樓主玩尻人
操縱選舉(民主派)明顯犯法

好似有啲睇頭
一齊用民間智慧令個計劃變得更好

根本後民主派時代 去中心化係標準

— 生活上的數學

真熱狗你會歸入販民？

藍絲亂入，搞亂你d數據已經唔work

但選民年齡問題影響都大
唔係個個識玩手機

其實佢係要開放源數據 如果唔係d人點服？
問題係要保證開放出來既數據係揾唔返個人

on 9
全部組一條名單 唔撚洗配

分區配票仲好啦
投兩次票整 exit poll 會有延時性問題，又要一堆原本去助選嘅義工搞「初選票站」
成本效益唔夠高

【突發】嚇壞支那辦的立會必勝法 琼子見到也哭了

以前做過, 仆左街

錯 其實佢地係noise 不過參加得初選 因為有noise 就唔認數 會是同路人？

太多variable 藍既可以入去亂投帶風向 亦都未必有咁多人會記得投兩次 同埋只係今次初選太順利令人錯覺政府唔會搞你啫

簡單啲分返選區或地區配票已經係最有效率 你見保皇黨配咗咁多年票都係跟地區總有原因既

雷動已經試過
配死最少兩席

以前仲有自己人想分隊喎 想半票就搶一席

秒唔到

藍屍會入來亂報數, 搞亂統計數據

而家講緊真正投票日呀

夠多票真係唔使怕，
之前建制配票，係因為民主派無配票，啲票唔平均
如果民主派有配票，係輾壓建制
佢哋都變唔到多啲票出嚟反勝

問題係邊, GOOGLE新東鑽石名單, 自己睇
係比例代表制最大餘額法制度下, 分適當數量名單係用最少票數得最多議席既最好方法

時間上可唔可行？

啱
新東、新西要攞6席, 每2個出生月份投一個人
港島、九西要攞4席, 每3個出生月份投一個人
九東要攞3席, 每4個出生月份投一個人

民進黨有晒成功經驗

拿，據我記得係唔可以同其他人披露你既投票結果
好似係選舉法列明
你唔好引人犯罪啦

好好奇，如果組成同一張名單去投又得唔得

實時統計淨係顯示民主派候選人
令佢哋得票更平均
順便投埋其他議題

無 只係唔可以威逼/利誘別人透露 自願點會犯法

有啲複雜 分區得唔得

會浪費左選票

大佬 你睇完個database 點encrypt先講嘢啦
唔講安全性 最大問題係hkid data hash完上 database，個database都唔係實時check到話呢個hkid entry係唔係初選已經存在(因為係database自己remove duplicate)

更加唔好話如果港共知道hashing 用邊隻algo同埋hash完個database就可以用750萬人既hkid去撞，如果check到有咪即時gg

同埋咪玩膠

果晚初選完見記者有講，應該會用番自己組隊配票

懷疑有法律問題
同埋logistics 極困難

其實除左超區鄺神，其他區都未去到極度失衡既票數

亂配就隨時玩爛，同犯國安法

點樣浪費法？
我理解既係10萬票 5個議席
每個議席既得票數係2萬，咁夠8萬票唔係穩袋4席?
定係其實目標唔係諗住搶基本數而係搶最大餘數?

其實呢
最好既配票策略
建制派已經做左好耐
就係分區投票
你睇返上屆立法會投票數據就大概知個遊戲點玩
其實好值得我地去參考

長話短說就係：
唔好留任何可以validate 到初選投票參加者身份既機制
個人覺得危險

對家藍屍夠可以入黎9投票都得啦

驚俾狗come檔

你咁做得
建制一早做左啦

呼籲每人都搵朋友組隊投？

樓主你都係返返三國⋯⋯

第一，你所提倡嘅黃絲database根本不存在
先唔識戴生銷毀咗資料未，就算未，都係最盡得60萬人嘅即時data，其餘冇去初選嘅1百幾萬人先係大多數，點貼切地反映到實時走勢？

第二，ddos問題
你提倡有個網站可以即時睇到數據，即係只要攻擊到你個網站就玩完

第三，就係你所提倡嘅方法一撚啲都唔簡單

樓主你自己好好反省下

鬼一向都喺裡面睇raw data

不過你個方法只限全部人都合作先會work
如果你認為你可以叫得郁所有人
未免太天真

連登吹吓水做咩軍師
街上面啲人其實都無理到.....

只要有明顯數量嘅人無跟
條數基本上都亂到無參考價值

如果真係咁易做到而又WORK
戴妖一早上左神檯了
嗰個負責人做特首都仲得....

掌心雷咪得囉

咁樣都話好
先唔講對家會搞9你
淨係自己人都唔會個個上黎匯報啦

隔離po有巴打講跟app random number去投似乎仲有效
至少唔怕比對家搞

我諗到個簡單又方便既配票方法

笑死中學雞軍師又出現

今次已經有鬼放中途消息俾星島，叫人投多次同直接話俾賣港派知自己有幾多票有咩分別？

理論上可行，但實際上中共會搞鳩你。

不過，大家屌人小學雞嘅時候，都諗下有咩方法可以完美啲。利申，我未諗到。

呢個幾有趣，唔錯。

變到 成箱成箱票箱車過去

如果係咁，就唔關配唔配票事

唔好痴線啦
個頭話黨安法下立法會議席唔重要
呢頭日日都係到玩選舉
我係泛民真係感激你啦

樓豬改名啦 郭嘉
好撚柒蠢

按出生日期投算啦
1-10日出世就1號
11-20日出世就2號
如此類推

呢個真心算係選舉操控？

其實按身分證字號投會否更佳
Y1-Y3、G7-G9投一號，
Y4-Y6、G4-G6投二號...etc
確保平均分布在不同年齡層
風險攤開，減低年青人/中老年不服從初選結果，投心儀候選人嘅風險
同時又唔使驚對家睇到你實時database

最理想梗係全民配票

但咁即係要叫好憎泛民嘅人投俾中國人涂謹申、叫不問世事嘅淺黃老人家投俾未聽過個名嘅馮達浚

我估現實D 做法都係光譜接近D 嘅候選人之間配票

中心化一定gg, 仲講database? 你肯定香港人係蟈安法下會咁同你玩?
唔知樓主點諗, 但想法好危險

我同意有樓上有啲建議, 自組投票反而更安全

你點肯定第二次去既個個人 係黃定藍？
再者 人地對家搵幾個人黎尻up 就可以搞亂你個配票方法
個個藍屍都尻講投左邊個黃
咁你造咩勢？
你d野亂過共產黨d data

分好左選區候選人唔好踩過界淨係係自己選區做宣傳活動咪得

可以公開咩

推

最好笑係樓豬以為自己好撚醒諗到呢個大計

我叫咗好多藍屍朋友, 初選都有投

樓主弱智

推, 我地的確需要傾下點樣配票

想法離地到仆街
又玩食字

港共狂屌涉收集個人資料是否萄葡載教授整合左嗰黃絲database?

無意得罪 當我細路問下
識配票就係 唔配票 或者配票能力唔及對家就係全票出先穩
你要控制到總票數 同監控到對家票數

爭四席 配到4個1.7 都係4
對家先0.3 就一席 佢先係睇住你食

愚見愚見

做法不太科學，不建議

老實講
如果佢用國安法，根本你搞咩都冇分別
大家加速玩爛個制度，齊齊攬炒

樓主係ON9

當然有分別
DQ係一個明面、近乎專制嘅玩法
衝入嚟係另一個係暗面、無甚成本嘅做法

再加埋你叫戴耀廷留返個 database, 先唔講本身 del 咗
黑警探多次民研又係等收皮

平時你啲提議都幾好
呢次真係唔得

我明白呢個係徵結
解決方法有兩個
因為全香港最大黃絲database
分別係1/ 蘋果日報付費會員, 大約有70萬
2/ 初選選民, 大約60萬

換言之，一係就由初選團隊搞
一係就借蘋果搞
（甚至係靠海外港人組織...？）
重點係要靠一群絕大部份係黃絲嘅 population
去反映返一個投票走勢

冇咗呢個database 作為篩選工具
就冇辦法阻止藍絲污染 Exit poll

如果大家有咩意見
歡迎提出
但要知道現成嘅地區配票一類嘅手法
我哋係做唔到建制派嘅效果
因為佢地嘅票係冇自由意志，只係識跟 Order
如果想嬴
就唔可以因循以往未成功過嘅策略

比例代表制唔係咁玩
同名單參選既話
如果排名單第二既要計票
會首先用名單總得票減左 當選基數* 去當作名單第一既得票，先係名單第2 既得票

（當選基數=100% / 議席數）

用名單參選會搞到名單第1 既人食左好多多餘既票先會益到名單第2 既人
所以比例代表制既精粹係多人獨立參選，最好每人都剛剛好夠票當選

如果唔明可以google 圖解選舉制度：白鴿是如何被玩殘的

咁如果唔用戴教授嘅Database 又得唔得?

照去初選票站
同初選一模一樣嘅模式，搏建制派動員唔到足夠嘅人手黎污染資料

咪即係建制所謂民調
識玩就係佢地用咩方式做
你就跟返佢方式做
佢話你違法就拉埋對家
自己搞個新野一定俾人周
我知好多人唔怕俾人周
但係影響結果事大

其實只需要一個走勢

當有一個足夠大嘅比例嘅人，再去初選票站報數
加上年齡加權
就大概可以 Project 到每條飛嘅得票
多人做同少人做
個分別只係個 Projection 誤差多與少
但係至少唔會出現選票倒灌嘅情況

人數就係關鍵
如果去返初選呢個形勢
就唔駛怕搞事

果班「沉默大多數」
唔夠人多嘅時時候就會繼續沉默

冇投過，就唔計入去
不過因為初選個 Base太大
已經有足夠代表性
只需要做返年齡加權，就大概可以 project 到全體黃絲選民個趨勢

好似ok

你諗下對家會點搞你個投票先啦

哈哈, 第一點唔係玩嘢
係鬥卑鄙

不過第二點係認真嘅
我假設個 Database 剷走身份證一項
理論上已經map 唔返項資料係對應咩人
咁就已經滿足咗私隱條例個規定

但係如果保留簽發日期 + 出生月日
再要map 返初選時候投過邊個
map 得返既人先當係一個entry

藍絲搵十萬人黎，都唔會有用
因為 map 唔返上便個database，佢投嘅票就唔計數
咁就可以防止藍絲黎污染個統計

咁不如又諗吓點樣搞對家個配票啦
呢個我遲啲另外開 Post 講

你都係寫返出軌故啦⋯⋯

佢哋唔係話公佈結果後就鎖毁資料？點再篩選過？